Tехнические задания :

Макет в трех разрешениях - 320 пикселей, 768 пикселей, и 1200 пикселей (ширина контента).Верстка
Макет должен быть сделан с учетом принципов адаптивной и резиновой верстки. То есть все блоки/колонки должны занимать всю доступную ширину экрана (с учетом боковых отступов), и менять свое взаимное расположение при изменении пропорций после определенных граничных точек.
Макет шириной 320 пикселей показывает как будет выглядеть контент при ширине экрана от 320 до 480 (!) пикселей (320 пикселей - минимальная ширина контента, больше он не должен сужаться).
Макет 768 пикселей показывает как будет выглядеть контент при размере экрана от 481 до 992 (!) пикселей.
Макет 1200 показывает как будет выглядеть контент при ширине экрана 993-1200 пикселей. То есть там где в макете 768 где-то было две колонки, а в макете 1200 четыре, смена с двух на четыре должна происходить при достижении ширины экрана 993 пикселя.
Если экран шире чем 1200 пикселей, контент должен занимать ровно 1200 пикселей, и находиться по центру.
У контейнера с контентом должен быть боковой padding - 10 пикселей с обоих сторон, на всех разрешениях экрана.
Верстка должна выглядеть хорошо как в указанных граничных точках, так и на любой ширине экрана между ними.
Есть два дополнительных макета с Hover показывает как должны выглядеть все элементы при наведении курсора мыши. Menu - показывает как должно выглядеть верхнее меню на мобильных устройствах (при ширине до 480 пикселей включительно). Открываться оно должно при наведении курсора мыши.
Все стили должны быть написаны в файлах SCSS
Все классы на странице должны быть заданы с использованием методологии BEM

Step projeckt made by Sergiy Nikolaichuk

